有無人有睇11點半套《晚吹 - Close噏》

好撚好笑

miss咗，今集咩嘉賓

無睇唔知 一開電視見到做緊今集埋尾先記起今日出新一集

岩岩搵到 談善言衛詩雅

啤酒妹終於擔正做主持喇

好靚女

乜水來

每集剩係負責拎啤酒既啤酒妹

呢套野堅正 會介紹下即將上既港產片

今集咁益Otto，可以摸到啤酒妹對腳
我都好想抱啤酒妹呀